呢隻貓係咩品種

想養

豹貓？

灰色果隻都係豹貓咩?
GOOGLE左豹貓好似係黃色果隻

似薩凡納

btw外國可以同機好開心